點解龔燁可以咁撚吸引？

退出未？

?

眨下眼你就50歲啦
第一次聽你個名仲係47

old

靚仔過你

佢個樣好日本少女漫畫既男主角 可能係因為個個髮型 唔係好多人都carry到

估唔到佢做搞笑都得